英國仆倒受傷 鄭若驊自爆梳洗更衣要人幫

鄭若驊，上月在英國倫敦遭反修例示威者包圍，混亂中狼狽仆倒街頭，左手腕脫臼兼骨折。鄭若驊接受傳媒訪問時自爆現時梳洗和更衣都要別人幫忙，「擺文件入文件夾都做不到」，生活不便。

收九千幾萬股息都醫唔好？

所以帶左佢去北京即刻醫好

當年諗住腳痛辭職 ，點知比人送左去北京食免費水餃，返到黎無晒事

食北京餃子
再植入晶片入個波

咁大對波 戴bra洗唔洗人幫

而家仲未醫好呀，即係話支那醫療系統冇用
抵毀支那醫療，令人產生憎恨
犯哂國安法

幫佢戴bra應該好辛苦，應該要用盡力勒撚住佢對佢大波波先可戴得到bra

著樽領衫

一唔聽話就放電流

但堅持著樽領衫